聽日CCTVB係將軍澳皇冠同中環東方表行有活動

日期： 18/7/2019
活動： 《流行經典50年》記者會
嘉賓： 胡楓、陳敏之、鄭俊弘、譚嘉儀、
曉華、王天麗、舒雅頌、葉振棠、
麥潔文、呂珊、王馨平、陳奐仁、
商天娥、倪秉郎、李樂詩、賈思樂、
劉雅麗、歐陽德勛、蔡立、黃翊、
方麗盈、魯振順、海俊傑、李紫昕、
陳榮峻、吳香倫、吳江倫、樓湘靈、
王美蘭、方俊、鄭梓浩、莫旭秋、
葉暐、姚兵、王灝兒、天堂鳥、
狄以達、曾樂彤、張子丰、石詠莉、
歌莉雅、李靖筠、陳嘉茵、Bingo、
安俊豪、羅凱玲、歐信希、黃進林、
賴偉棠、莫家淦。
時間： 12:30
地點： 將軍澳唐德街3號香港九龍東皇冠假日酒店1樓宴會廳1

日期： 18/7/2019
活動： 《絕色星期二：野性湄公河》記者會
嘉賓： 丁子田、陳靜堯、翟威廉、梁彥宗、
曾子禧、鍾肇斌、陸浩明。
時間： 14:30
地點： 中環皇后大道中50號東方表行

大家一家要支持CCTVB活動

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

721抗爭者宣言

去完第一個活動會唔會成身老人除

唔會 仲搞到D老人家即刻好有活力
一定唔會完至偉

原來仲有一場
金鐘太古廣場下晝1點限定店開幕有張㬢雯

追星

唔建議浪費力氣搞私人場地
搞公眾活動就唔同，幾個人就可以收佢皮

東方表行老細同班藝人好似會係出面影下相

因為係太古廣場搞
開po會比人屌到開花

可唔可以每次都喊呢首詩？

咁你黎開

g持

十卜

唔係唔搞呀嘛
咁多人

push

PP 唔搞得

PP唔搞得

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

咁多嘉賓

PUSH